# MKXP internal strings (OneShot).
msgid ""
msgstr ""

#: screen.cpp:51
msgctxt "TRSTR_JOURNAL_TITLE"
msgid "The Journal"
msgstr "저널"

#: settingsmenu.cpp:89
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_A"
msgid "A Button"
msgstr "A 버튼"

#: settingsmenu.cpp:90
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_B"
msgid "B Button"
msgstr "B 버튼"

#: settingsmenu.cpp:91
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_X"
msgid "X Button"
msgstr "X 버튼"

#: settingsmenu.cpp:92
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_Y"
msgid "Y Button"
msgstr "Y 버튼"

#: settingsmenu.cpp:93
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_BACK"
msgid "Back Button"
msgstr "뒤로 버튼"

#: settingsmenu.cpp:94
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_GUIDE"
msgid "Guide Button"
msgstr "안내 버튼"

#: settingsmenu.cpp:95
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_START"
msgid "Start Button"
msgstr "시작 버튼"

#: settingsmenu.cpp:96
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSTICK"
msgid "Left Stick"
msgstr "왼쪽 스틱 "

#: settingsmenu.cpp:97
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSTICK"
msgid "Right Stick"
msgstr "오른쪽 스틱"

#: settingsmenu.cpp:98
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSHOULDER"
msgid "Left Shoulder"
msgstr "왼쪽 어깨"

#: settingsmenu.cpp:99
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSHOULDER"
msgid "Right Shoulder"
msgstr "오른쪽 어깨"

#: settingsmenu.cpp:100
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_PADU"
msgid "D-Pad (Up)"
msgstr "D-패드(위)"

#: settingsmenu.cpp:101
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_PADD"
msgid "D-Pad (Down)"
msgstr "D-패드(아래)"

#: settingsmenu.cpp:102
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_PADL"
msgid "D-Pad (Left)"
msgstr "D-패드(왼쪽)"

#: settingsmenu.cpp:103
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_PADR"
msgid "D-Pad (Right)"
msgstr "D-패드(오른쪽)"

#: settingsmenu.cpp:117
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_SHIFT"
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#: settingsmenu.cpp:123
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_UNK"
msgid "Unknown key"
msgstr "알 수 없는 키"

#: settingsmenu.cpp:125
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_KEYFMT"
msgid "%s Key"
msgstr "%s 키"

#: settingsmenu.cpp:136
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSTICKL"
msgid "Left Stick (Left)"
msgstr "왼쪽 스틱(왼쪽)"

#: settingsmenu.cpp:138
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSTICKR"
msgid "Left Stick (Right)"
msgstr "왼쪽 스틱(오른쪽)"

#: settingsmenu.cpp:141
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSTICKU"
msgid "Left Stick (Up)"
msgstr "왼쪽 스틱(위)"

#: settingsmenu.cpp:143
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LSTICKD"
msgid "Left Stick (Down)"
msgstr "왼쪽 스틱(아래)"

#: settingsmenu.cpp:146
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSTICKL"
msgid "Right Stick (Left)"
msgstr "오른쪽 스틱(왼쪽)"

#: settingsmenu.cpp:148
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSTICKR"
msgid "Right Stick (Right)"
msgstr "오른쪽 스틱(오른쪽)"

#: settingsmenu.cpp:151
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSTICKU"
msgid "Right Stick (Up)"
msgstr "오른쪽 스틱(위)"

#: settingsmenu.cpp:153
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RSTICKD"
msgid "Right Stick (Down)"
msgstr "오른쪽 스틱(아래)"

#: settingsmenu.cpp:155
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LTRIGGER"
msgid "Left Trigger"
msgstr "왼쪽 트리거 "

#: settingsmenu.cpp:157
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RTRIGGER"
msgid "Right Trigger"
msgstr "오른쪽 트리거"

#: settingsmenu.cpp:162
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_JOYBTTNFMT"
#, c-format
msgid "Joy Button %d"
msgstr "조이 버튼 %d"

#: settingsmenu.cpp:187
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_JOYHATFMT"
#, c-format
msgid "Joy Hat %d:%c"
msgstr "조이 모자 %d:%c"

#: settingsmenu.cpp:192
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_JOYAXISFMT"
#, c-format
msgid "Joy Axis %d%c"
msgstr "조이 축 %d%c"

#: settingsmenu.cpp:592
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_KEYPROMPT"
#, c-format
#  Displays this message when waiting for an input to bind to an action
msgid "Press key or joystick button for \"%s\""
msgstr "\"%s\"에 대한 키 또는 조이스틱 버튼을 누르세요."

#: settingsmenu.cpp:1033
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_TITLE"
#  Window title
msgid "Key bindings"
msgstr "키 결합"

#: settingsmenu.cpp:1078
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RESET"
msgid "Reset defaults"
msgstr "기본 재설정"

#: settingsmenu.cpp:1079
msgctxt "TRSTR_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: settingsmenu.cpp:1080
msgctxt "TRSTR_ACCEPT"
msgid "Accept"
msgstr "허용"

#: settingsmenu.cpp:1086
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_INSTRUCT"
msgid "Use left click to bind a slot, right click to clear its binding"
msgstr "슬롯을 결합하려면 왼쪽 클릭을 이용하고 결합을 지우려면 오른쪽 클릭을 이용하세요."

#: settingsmenu.cpp:1089
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_CONFLICT"
msgid "Warning: Same physical action bound to multiple slots"
msgstr "경고: 같은 물리적 위치가 여러 슬롯에 결합되어 있습니다."

#: settingsmenu.cpp:69
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_UP"
msgid "Up"
msgstr "위"

#: settingsmenu.cpp:70
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_LEFT"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: settingsmenu.cpp:71
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_ACTION"
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: settingsmenu.cpp:72
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_MENU"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: settingsmenu.cpp:73
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_CANCEL"
msgid "CANCEL"
msgstr "취소"

#: settingsmenu.cpp:74
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_L"
msgid "L"
msgstr "L"

#: settingsmenu.cpp:76
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_DOWN"
msgid "Down"
msgstr "아래"

#: settingsmenu.cpp:77
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RIGHT"
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: settingsmenu.cpp:78
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_RUN"
msgid "Run"
msgstr "뛰기"

#: settingsmenu.cpp:79
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_DEACTIVATE"
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: settingsmenu.cpp:80
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_ITEMS"
msgid "Items"
msgstr "아이템"

#: settingsmenu.cpp:81
msgctxt "TRSTR_KEYBIND_R"
msgid "R"
msgstr "R"
